珀麗灣班中產係咪搞事呀

成班廢中廢老搞事不知所謂

做業主唔係好威架咩？
嫌唔方便呀？ 租比D 垃圾租租囉
然後買過第2層樓住 或者 租第二度

個陣真係成日吹奏自成一角
又環保又盛

咩事？

好驚佢地

咩事

召集所有仇富撚

有個師奶仲話cut船搞到佢帶唔到隻狗出去
乜船公司有責任幫你放狗嘅咩

珀麗灣係富

咁講 個島只有船比動物搭

無人搭cut 船係預左

自己居民都公司做返營運啦

平日得小貓三四隻
比我都cut左佢啦
架船行一次唔洗錢？
一係就大幅加價囉
繁忙時間平小小
放狗就收正價

點解唔俾九巴入?

船隊貴過車隊幾倍

[買珀麗灣 已經智商有問題] 珀麗灣居民搞反貪集氣行動 抗議新鴻基Cut船Cut車

每年蝕3400萬，蝕左16年

最過癮班垃圾業主 主題係反貪

間公司開善堂？無理由捱到16年？

珀麗灣長期跑輸大市係有原因

其實大家都係香港人, 唔洗分得咁細

關於香港既將來, 政府官商勾結等既問題出現, 年青人上街反映問題, 中產廢老會話你班年青人有書唔讀係咪搞事呀

而家珀麗灣班中產, 好似比人呃左, 當年買樓時又話有船又盛, 又話好快出到中環, 而家CUT船, 你班年青人就話, 你班中產廢老係咪搞事呀

珀客指出，過去16年來一直有虧損，累積虧蝕達6億元，面對油價颷升、工資上漲、維修費用增加及巴士和渡輪客量不均等問題，珀客才申請取消非繁忙時段內的渡輪班次。珀客表示，現時建議削減的班次使用量低，平均只有58名乘客，最低紀錄更只有8位乘客，單是一輛巴士便足夠應付，而且用油只需渡輪的十分一，更具效益。

反貪符合國情

人地蝕足16年，話人貪

人講就信 港豬

為延續珀麗灣環保概念而cut船

5281伙
補貼3400萬蝕錢

每户加 6500蚊管理費咪搞掂

傻仔，數據做假既話，實有人出聲啦

屌你啦，商業社會呀，善堂呀？

如果居民用「cut船會唔方便下次參加佔中運動」有冇機會得到連登仔支持

佢地只會話cut 船同佔中一樣
都係阻住我返工

直接上新鴻基啦

有無珀麗灣巴打入黎講下

格離post有幾件業主
但比人串到收左皮

環保就行路啦

每年6,500, 除返開都係5舊幾水啫，唔係比唔起呀？

又搞搞震

之前有人講打風停船封橋
馬灣變孤島
搬入去之前唔知既咩

Lm

香港中產不嬲係專買堆填區, 殯儀館附近
再寫投訴信迫走人

你諗下果邊樓價
如果依然低密度同改善到交通,升一百萬唔難

會否發動佔領馬灣？

珀麗灣中產：唔想同班九巴低等人坐同一班車